DSE點樣先可以加時

如題
其實一路都覺得自己係弱智
份份卷都做唔晒
好想可以加時
但係有咩途徑可以去申請

證明自己有讀寫障礙

加紙加紙

如果平時左手寫字嘅，打斷自己右手，叫生開醫生紙，同考評局講受傷要用隻唔慣嘅手寫字，睇下有無得酌情加時
用開右手嘅就同樣打斷左手，扮左手先係慣用手寫唔到字

弱智唔係一日兩日嘅事
俾你做10個鐘都係咁低分

試過有個同學去啲唔知乜尻活動嗰陣撞親個頭
佢睇完醫生之後可以向考評局申請加時
最後佢有好多卷都加多咗半個鐘

要去考評局做test決定加幾多

同班主任講自已寫字好慢
想申請加時
到測試報告嘅時候
特登寫到好慢
到時你考嗰陣就可以加時

利申：我都係咁做先成功加時